覺唔覺唔戴口罩嘅先係真男人

話說今日去酒樓飲茶
搭𨋢嗰陣男女老幼都戴晒口罩

得我同個阿叔無戴
隔離個阿嬸就指住我地同個孫講 唔好學佢地啊

個阿叔即刻發火就話
我呢啲先係真男人 唔似得依家啲人咁鬼潺

咁我立刻附和啦
屌 我都中咗招啦 洗鬼口罩咩

阿叔即刻面又紅腳又震
喺度苦苦哀求個阿嬸俾隻口罩佢

挑喇星
依家啲中坑鳩up就叻

點比得上我一行出𨋢就霸氣外洩
震到個部長即刻俾個包箱我

不過坐到依家都冇人幫我落單
門又鎖住咗
求各位巴打救救me

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦